新社會 諺語/成語

鋒芒太露必自斃

用人不疑必乞食